古代既太監，切Jer 有冇切埋個春袋？

皇上要宮中下人切 Jer
無非都係怕戴綠帽姐
理論上，切左 Jer 就已經冇生育能力
但幫人幫到盡，反正都洗濕左個頭，連袋都切埋？

應該有，所以啲太監先會冇鬍鬚

有

漢代既宦官其實係切袋
無切j
到明代先連j切

冇切Jer 咪可以中出d 宮女都冇事

點痾尿

冇袋難D扯期喎

好似切完時插蘆葦管，防止埋口封住個窿

用蘆葦早塞住尿道直至傷口痊癒

詳情可以睇中國最後一個太監

恐怖

切左袋一定扯唔到

但仲射唔射到精

所以好似話好多太監好易死

丸丸都冇邊到黎精

咁前列腺液呢